撤回=造市

明明5pm 公佈，點解要收市前放風？
一放風HSI 就升過千點過千億成交！

有理由相信協助中資造市撤資！

自推10下

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.

10

9

8

7

所以今晚要搞咩？

仲爭6下

5

4

3

2

1

聽日同我沽爆港股佢！